3311k 防疫可用？

上網搵睇倒都唔係好清楚，有冇人知？

直接3700 n95 filter夠用？

唔該哂，罐上網仲訂到，罩就難啦

我淨係有3200 3311k set咋，之前防tg

🙇🏻‍♀️thank u